突然開咗好多間幸x堂

回想幾過月前香港代理同台灣本店嘅爭拗，其實係咪其中一方一早set好咗個局陰鳩對方

好似改左名叫 幸福賓周

唔係講緊呢間
尖沙咀、旺角都開開咗好多間，唔同牌頭架

你講緊呢間？

好撚難飲 狗也不屌

可能見人生意好，諗住搶番黎自己似

其實最問題係 台灣用d 不可食用既原材料
香港個邊覺得唔用得
就轉左原材料
仲要俾台灣咬

旺角個間無咩人買

討論還討論
唔好貼圖幫人宣傳